支聯會消費六四換政治本錢 中大學生會勇武做實事

So?

以死相博

We diedied for Hong Kong Independence.

講咗 冇人去六四 中共最擔心

去